{
  "UAE Golden Visa": "UAE 골든 비자",
  "OPNChain": "OPN체인",
  "OPN Token": "OPN 토큰",
  "Web3 Talent Program": "Web3 인재 프로그램",
  "Web3 Entrepreneur Program": "Web3 기업가 프로그램",
  "OPNVerse": "OPN버스",
  "iCognative": "iCognative",
  "Benefits": "혜택",
  "How it works": "작동 원리",
  "Mint token": "토큰 발행",
  "Mint OPN": "OPN 발행",
  "Participate": "참여하기",
  "Referral": "추천",
  "Golden draw": "골든 드로우",
  "Perks": "특전",
  "Tokenomics": "토큰 이코노미",
  "Join Now": "지금 가입하기",
  "An integrated web3 ecosystem": "통합된 웹3 생태계",
  "Decentralized": "탈중앙화",
  "Cognitive": "인지적",
  "Spatial": "공간적",
  "Roadmap": "로드맵",
  "Check out the UAE Golden Visa Portal": "UAE 골든 비자 포털을 확인하세요",
  "JOIN THE Web3 TALENT PROGRAM": "Web3 인재 프로그램에 참여하세요",
  "Unlock Your": "당신의",
  "Future With a": "미래를 여는",
  "Enter the Draw now": "지금 추첨에 참여하세요",
  "New": "새로운",
  "decentralized": "탈중앙화된",
  "digital world": "디지털 세계",
  "Leveraging the Best of Three Worlds: Fortifying Blockchain Security with Cosmos SDK, EVM, and Bitcoin": "세 세계의 최상의 조합: Cosmos SDK, EVM 및 Bitcoin으로 블록체인 보안 강화",
  "OPN TOKEN": "OPN 토큰",
  "Unlock Your Future": "당신의 미래를 열어보세요",
  "with OPN Tokens": "OPN 토큰으로",
  "Join the IOPn ecosystem and power the Web3 Talent Program. Mint OPN": "IOPn 생태계에 참여하고 Web3 인재 프로그램을 지원하세요. OPN 발행하기",
  "Mint OPN Tokens Now": "지금 OPN 토큰 발행하기",
  "Mint Token": "토큰 발행",
  "tokens for your chance at a UAE Golden Visa": "UAE 골든 비자 기회를 위한 토큰"
}